除左開房仲同自己另一半邊到扑野

我先，去女朋友做野間公司趁夜晚收晒工熄晒燈冇哂人喺公司度扑野

二十四小時公廁

自己屋企
車震

野外露營

有cctv

地鐵

喺D冇cctv嘅地方扑